訓著左無睇 有無好友話我知tsla 今晚升幾多？

好友大審判日

係咪去哂ifc 排隊

本是同根生 相煎何太急

338入 還好

向下升，target price 300

$480

我都覺，炒股炒到小學生咁
輸就輸，贏就贏，成班係咁貼主禱文做乜柒

Sh撚呢

之前好撚惡架

就無錢賺喇wo ching